有無細過練開水既巴絲大過想操返水？

細個游開，出黎做野無咩做運動肥左勁多，想操返水，有無人想組團去泳池操返水？

推

已經練左半年，比個人時間慢10秒

大家有乜方法令自己持續performance ?

我練條氣都冇埋
50m游勁慢，氣都唔夠

游二千至三千咁練
無游二個月

我都係，已經無可能游返personal best...

去到某個年紀，點練都會跌返落黎

我就過左27到，就體能差勁多

練返囉，上年開始游返，無游10年，游左2個月變返正常少少

細個都係一個鍾3000度

有無人想一齊練水，自己一個Set晒program都無心游。

1個鐘游1500已經覺得好辛苦

無哂水感

想練番
但唔知巴打們水平去到邊
小弟好撚廢 怕跟唔上

依家體能應該得返以前兩三成

細個飲開水 依加無飲 想飲返

無游十幾年 幾年前幫人考拯溺
發覺水感都仲有d但係完全爆唔起
好似俾人縛住手腳咁

利申:泳天A組 好懷念

我上年游返，頭個一個月都零水感

都係慢游，自己set programme，有興趣就一齊游啦巴打

我明呀... 我有十年無游啦，所以完全無左個重好似駕馭到d水既感覺。不過因為我斷過十字韌帶，所以點游都唔會好似以前咁

巴打以前pb幾多

50蛙15年前33秒7幾，依家應該50到掛...

巴打依家仲有無游開？

南華會 精英組

依家25歲自由式100米都無力

我上年有游過下，隔日游都游左1個月先有返d水感... 巴打無操水幾多年呀？